[突發] 呀爺驚驚大反BNO平權？不如建議係英國郊區起個EcoCity作姊妹城市

利申讀engineering，唔係政治

但呀爺咁反對一定好鬼，仲派三毛話bno holder係英國蝗，分化我地同00後手足

對於三毛話我地平權會大量湧入英國主要城市，咁我地去郊區起個eco-city lo, 好過囉幾千億起個爛島，自己住劏房啦

對於三毛話00後冇份，如果我家陣起個city，你又知00後真港人冇份？我驚有政治審查既話警察真係冇份

對於三毛話我地唔要香港la? 呢d叫姊妹城市，雙普選一日唔實行我地唔會走！暫時係9up, 但如果呢類planning成立，到時我地大量BC湧現，你可以來打我了

上網求共搵左個新加坡+中國起既天津ecocity 比大家參考

BNO 友po傳送門，幫手簽名引起國會討論，香港加油

中共劉曉明：強烈譴責BNO平權

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

有巴打講過，香港人去到，郊區都變倫敦啦

正呀喂

搵人同彭督傾，叫佢幫手搵個地方俾香港人得唔得

816 818

818見

屌，巴打我都想知點搵，但我唔係讀政治，n展毒拎黎

倪匡30年前都咁講

推

智者

推動係英國劃地成立新香港自治區

有無人做BNO平權文宣？

求文宣，每條國際戰線都好重要

唔叫得香港啦唔可以俾強國有位入

有無諗過英國人歡唔歡迎我地呀。

入乜鬼 英國內政不容他國說三道四

冇可能100%都歡迎。

但我地20年後住緊果個粵港澳大灣區，大陸人都唔出得聲話唔歡迎我地啦

已簽。請問有沒有巴打能幫忙製作一個英文版的template?
我想幫忙貼過去reddit 宣傳
但又怕自己英文不好有反效果

事實係香港本來就屬於我地，我地既然有勇氣對抗中共，不如拎埋骨氣出黎唔好做到求人比BC。
戰鬥左先，如果英國主動話比當然好啦，唔比咪die for hong kong囉

多謝巴打，我都盡量試下番去寫

我都多謝巴打至真。因為我見到reddit都好少關於bno既post，仲要好耐之前
應該冇乜人宣傳過...
但明明reddit既威力分分鐘仲大過連登
我等巴打template或者post link然後一齊幫手推post炒熱佢

我同意巴打，我地會繼續同步抗爭，但一來見到手足受傷同被捕好心痛，二來每日150既人口清洗同房屋問題都係我地既核心問題

Push

係香港揸BNO既我地
可唔可以每人或集體發一封或幾封信俾各位國會議員各個階層既要員幫手說服佢地
我覺得係香港既我地要表示決心同真誠真係好重要。

neo hong kong

邊撚個呀爺

收集左bno巴打d言論同建議，自己屋企囉小畫家整左兩張文宣頂住先

如果我呢個建議值得一試，希望專業文宣接力

有巴打話整黑人不了，劣改

好主意，但我冇發起聯署既經驗

New Hong Kong

出去816集會，番黎再推

Torquay

賣幅地空地俾香港你啫
又冇話入侵佢地
如果喺香港割一幅空地俾大陸人黎shopping
都唔會有好多人反對

香港同中國香港係唔同架
英國美國都有york同new york啦

因果由國, 容港治己

輕輕一推先

我明白我個計劃不太專業，同埋我都擔心bno平權有少少騎劫訴求，所以我真心覺得呢個平權運動係交比我地去做，同時要幫埋前線食彈既00手足爭取
拒絕三毛分化，00手足由我地保護

幫巴打推，好攰求接力

其實以香港人嘅能力，只要俾個鬼城我哋，幫你免費搞返起又點話？

如果Bno變BC
其實BC公民既仔女唔係都自然會有BC咩
咁已經解決晒問題
仲可以順便阻隔00後雙非腥港人
利申我99年

British National Overseas citizens are the only few nationalities with no right of abode in their own country.
Last year, two British National had to seek for asylum in GERMANY.

John Major promised Hong Kong that they would never walk alone. It’s time for us to offer a shelter with rule of law to the British National in Hong Kong.

Please sign:
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

諗住咁樣貼去REDDIT推貼，各位巴打點睇?

非常好，多謝巴打，建議用呢段係連登都再作宣傳，打擊三毛

哈哈，身為BNO人士，我都想BNO平權既。
而家都仲集思廣益中，睇下可以點樣動之以情，令啲英國人信我地。
巴打如果有提議都可以提出嚟

不好意思騎劫一下
集思廣益，擬定REDDIT 開BNO平權投票POST宣傳template及推POST

佢地大把黑人啦，非洲，印度，巴基斯坦⋯⋯⋯
牙買加

我地有錢，有能力
係佢地之前唔明白姐

香港人唔洗大多地方，沙田先得69km^2，就已經可以自給自足。

俾半個新界咁大我哋，即使好似香港咁山多平地少，完全香港新城鎮式發展可以住成千萬人

有大量香港人可以make Britain great again

一齊搬晒d錢去英國，眾籌建立真正世界第一城市

無香港人 香港只係廢城

爺你老母

係咪拎左bno 先有權簽？

我代po，佢地話有唔少bc巴打簽左，bno應該都可以照tick and sign先

Sorry急住開po用錯字，匪共lo

不回來了

冇BNO可以點

平權之後如果變bc，你呀爸呀媽有你都有

再冇先bno巴打開公司請你

香港人去到，郊區都變旺角

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

推呀

支持

唔要香港？記住 香港唔係一個地方 而係我地 香港人

寧做餓死鬼 不做中共奴

New York
New Orleans
New Jersey
New Castle
New Zealand
New Hong Kong

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

用起人工島嘅錢一定夠買起個島加起基建

求求00後都幫手簽, 對你地都有好處

英重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

點解要支持?
1.成功爭取父母啲BNO變BC後, 因關係可以用家庭團聚形式入籍
2.增加香港有外國國籍啲人數, 提升外國政府啲話語權
3.因中共反對, 所以我地更加要支持
4.中共話香港人都是中國公民, 唔通你地想一世都係中國公民?

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

同意

過四萬了

done

輕輕一推

有BNO 既同我入嚟 唔該

加油簽一簽

明日大嶼，倒錢落海

冇bno希望都有份

British and America stand with Hong Kong

正如我呢個po既論點，我係少數有bno既95後生巴打，係tg group有討論點幫冇bno既手足，巴打一齊加油

唔好意思阻阻你

聯署網址：

唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

大部份BNO holder都係有錢， 對英國係百利而無一害，英國脫歐後經濟會好傷，香港人的錢回流英國，英國經濟幾何級數反彈，又可以收道德光環

打擊中共經濟，又幫英國回血，不過我地正在向唔知情既英國人澄清我地好多係有能力既香港人

Please help me to translate it into English and post in in facebook/twitter.

Roger

今日新疆，明日香港
攞到完整英籍，先至有機會退中國籍
【李波首先是中國公民】
新疆集中營啲人係咩國籍呀？

英國重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論
記得同父母講簽左有咩好處
點解要簽?
1.居英權
2.去美國唔洗簽證
3.英國係法治，非人治
4.民主自由
5.房屋政策教好
6. 去歐美國家入境時唔會被問長問短
7. 00後可以用家庭團聚形式入籍
8.攞到脫離現有被強加國籍啲條件
9.英國無再教育營
10.無2047問題
11.因為多左英國公民喺香港，英國政府會易D發聲
12.如取消左被強加國籍，可以喺香港call領事保護及用英國護照入境中國

Postal code 填000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

今曰慢咗咁多既
推

唉

簽名簽名

慢慢黎，兄弟爬山，做好自己，9月1

嗰日airdrop?

要
坦白講，其實連登有愛已經幫左我地好多，係差黃絲銀髮族，我40幾歲既呀媽都話唔識用電郵確認同唔識簽，我幫佢搞

我覺得可以街站幫唔識用電話既老一輩黃絲，不過仲有一個月，文宣組應該會決定，做好自己既任務

可以搵到多d住喺英國嘅香港人幫手簽埋一份就更好

支持，唔搞你本地就業，唔去你城市，只係想要塊未發展既地

分分鐘好多上一代既英屬香港人係支持，但唔識簽

幫手

How，除左參加集會，冇做過宣傳活動

屋企人同親戚唔識嘅咪教佢地簽

呢樣我緊係做左

多d巴絲都咁做

以前可以有New york
而家一樣可以整個New Hong Kong

終有一日可以

有97前香港出世紙得唔得啊

法制我唔係太熟，可以去薪火post問，令母香港出世bno轉到bc你都會有，再唔係就係bc手足開公司幫你簽證加油

個班正一Savage 自己個國家有問題死都要拉人地同佢地一齊攬炒 BNO 平權係英國欠左香港人廿幾年架喇印度果批一樣英國統治果陣已經可以平權。大陸高官憑乜出黎遣責？你地唔撚遣責果啲把口就話愛國愛黨但老早就入左其他國藉既人先？ 最起碼我地仲對得住自己唔想奶共 都唔想咁無骨氣跪低
我屌哂佢老母呀蝗係解你班強國人唔撚識遵守人地地方遊戲規則既大陸lay ar 咩叫入鄉隨俗啊肯撚定班仆街都唔撚識 先搞到而家個個國家既人見到佢地都 耍手擰頭神憎鬼厭
Btw 希望BNO holders 可以盡快攞返屬於佢地應有既權利
利申：not one of the bno holders 既97後

Very nice, thanks bro!